到底你個心有冇我

唉

冇

我心有佢 但佢無
但我會努力希望有一日你個心都會有我

有

第二個

不如我問返你

你有冇同人舐閪先

我個心只有你，但你個心只有自己